又話女追男隔層紗?

點解我係隔座山

都係睇樣

因為你樣衰

因為你catgirl咁樣講

索唔索先

你的樣子如何你的生活也必如何

而家d男仔一個比幾個女仔追緊 唔同以前啦

try

肥妹踩冧斷背山

因為你追嗰個太多人爭

我正常樣 唔肥

追毒男啦咁

我都覺得佢好多人追
但佢仲係單身

佢有冇拍過拖?
啲EX係咪好高質?

+1